周瑜/陸遜文弱書生做都督點服眾??

落埸打仗兵器都未必舞得起..唔會俾士兵笑?

要唔要我習大帝上J-20擊落兩架F-16先做得三軍元帥啊，港豬

係 又長頭髮又成個女人咁

陸遜未做都督個陣變埋女人添啦

靚仔無得輸

咩呀 周瑜自宮緊 武力有7字頭架

公瑾同小霸王打架到大

打架打到大

時事台開垃圾post
即係五毛

五奇武將黎

孔明夠係文弱書生兼隱青都可以指揮軍隊

統帥同落場打好似係兩回事黎

指揮人同被人指揮又係一樣?